等狗衝黃埔花園20萬一個單位

排隊

幾毒都買

已有本
等廿萬一個單位

好逼真
林病個樣配黎D衫真係完全睇唔出佢係點高官
普通路人一個

大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

寧願喺黃埔花園入面死，都唔要喺天橋底下面笑